其實我係咪成功左

平時whatsapp都會遲覆佢
有時一直唔覆佢，佢就會偷睇我ig story
前題係佢冇follow我

係咪真係好似啲人講咁
比個個人覺得你唔係咁在意佢，個個人先會越珍惜你？
如果我係刻意想咁，我係咪成功左？
相反，如果個個人會因為我遲覆而咁做即係代表咩？

應該屌得

對人有意思就認認真真
冇意思就唔好玩埋呢d無聊遊戲
你都唔交真心出黎 人地點會完全交佢個心出黎 你又算成功左啲乜

之後等入赤柱

玩呢啲心理戰太辛苦
一定速戰速決
唔得就move on

咪係 係鍾意人咪認真一次囉
好過試來試去 對感情認真既人係唔會有結果架
俾你試到一齊大家有條刺都好難長久喇